推背圖(從今不敢稱雄長,兵氣全銷運已終)美國霸權滅亡!

中國永遠都系最後嬴家!

45象係講支那贏盡天下，但46象救世主出，創新世界

都掉亂左張d圖次序 有咩好講

特郎普

呢張掛過咗好耐啦
其實係講緊二戰嗰陣嘅日本
利申：有研究開

一看就知是美國西來贏了、台灣(金木水火=缺土)接管一洗大恥。

第四十象已說明無土有主就是台灣。

未必係美國西來
武侯百年乩有講西南獨立
2兄弟可能就係講獨立軍同台灣聯手

幾乎可以肯定係中共戰敗
因為中共屬火，第40-44象都屬火
加上推背圖講左中共過唔到99年